Ik ben alleen en ellendig; mens zal niet associëren met mij; maar als een misvormd en verschrikkelijk als ikzelf zou niet ontkennen dat ze me.
Mijn metgezel moeten van dezelfde soort en dezelfde gebreken.
Dit gezegd zijnde moet maken."
hoofdstuk 17 wordt gesproken en vaste zijn looks bij mij in de verwachting van een antwoord.
Maar ik was verbijsterd, verward en kon mijn ideeën voldoende inzicht te krijgen in de volle omvang van zijn voorstel.
